新手股息問題

我隻股派息寫29/6截止過戶，但我而家放左，咁仲有無息收？

邊隻

有

工傷

除淨日有貨就有